[VM壞咗]求救個app話儲存空間問題

我本身一直用緊夜神模擬器玩 最近GAME有更新 但入到game 更新唔到 話我儲存空間有問題
データの書き込みに失敗しました
ストレージの空き容量をお確かぬください

以為係模擬器出問題 就轉開genymotion同KOPLAYER
都係出返同一個問題

以為係GAME 問題 但我手機玩到 朋友個vm都玩到
剩係我部pc 所有vm都唔得
模擬器再開新device都係咁

3個VM 既儲存空間都各有成廿幾GB剩....唔係無位

無理由3個唔同牌子既都同時話唔得
應該係Virtual Box同windows7 之間出左問題??
到底係咩共通點model 搞到出問題???
會唔會係服務入面有d野關左???
有冇巴打解到

推到推

推多次~有冇專業人士